merkte mevrouw Bennet op.
"Oh ja - als je maar naar Brighton kunt gaan!
Maar papa is het onaangenaam."
"Een beetje zeebaden zou me voor eeuwig in leven houden."
"En mijn tante Phillips weet zeker dat het _me_ veel goeds zal doen," heb Kitty toegevoegd.
